尋童年 細個有本漫畫係講日本劍士 有個數據劍有輪迴

細個有本漫畫係講日本劍士 有個數據劍有輪迴

現世一班年輕人打生打死 用細細把數據劍

每把數據劍都代表唔同武士

有冇大神記得

刀劍神域？

有宫本武藏

細個 CoCo連載

係佢 有冇線上睇

我有個玩具

前期好睇，去到中段爛咗

冇記錯主角個個係佐佐木小次郎

主角係宮本武藏吖，套野本來話搵班劍豪打比賽，最後個比賽影都冇埋